﻿### Game Rắn săn mồi/Snake
---
- Author: @lvduyanh
- Video: https://youtu.be/ZsSnLP73Oco
- Programing language: Java
- Recommended IDE: NetBeans 8.1
- Reference: series "Lập trình game rắn săn mồi" of youtuber Thạch Phạm.
- Improtant: you have to put folder data (with file data.bin inside) at the same folder with file jar.
- Quan trọng: phải đặt folder data (với file data.bin ở bên trong) cùng thư mục với file jar thì game mới chạy.